人真係好多野煩

好攰

好多野都事與願違

充滿挑戰性先叫人生

屌

打個飛機
煩惱隨精而去

打左都無用

呢個世界個個都心想事成就世界大亂㗎口弓

冇錯
真係煩死人

唔係錢就女人架啦

小栗旬咁型都有野煩